巴塞重建真係笑死人，班垃圾出哂聲話唔走

蘇亞雷斯，影帝，羅拔圖經理人出聲明話唔走 施美度準備續約

隨時下季又原陣再戰

巴塞咁有人情味真係好難趕班撚樣走

咁高人工
打死都唔走喇

仲死摟堆老野？

邊個走咪即係承認自己係毒瘤

唔出聲明

咪變下個Arthur

咁高人工咪俾你地笑下囉

班大帝大把糧出

走就真係on9啦

原陣重建

佩哥>大雄

人情味大會

請朗奴高文就係為左做呢樣野姐 以佢係巴塞既CV黎講 佢排得上頭5啦 當年係華西三大隊長都敢放預備組 呢次仲有會長支持 夠做啦

Rakitic又係趕都唔走

老人院

呢幾件廢柴好撚厚面皮
屌你老母布狗，街場求其一個mk都推過佢啦

踢東南海盃應該會比廖億誠𨶙狗咁𨶙

一定啦 布狗咁撚慢

影帝個踢法可以去邊隊???
去日本，美國養老算啦

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

0 防守力 中場

影帝一定要清啦 廢到爆 仲有件羅白 施美度 各輸2 球

影帝真係好厚面皮蘇狗都叫入到波 交到下貨

影帝真係擺佢大後備好過，
聯賽已經打到pat屎甘
歐聯都仲要出醜

杯面其實有潛質又後生又跑得快 值得留

呢個會長見勢色唔對背叛高文都似

有人要先得架